扁平足著乜波boot好？

著緊Nike
但次次踢完波，腳指公對落都生大水泡

Mizuno

白飯魚

Dr kong

我係寬扁足，踢波後腳趾公會生厚繭
次次沖涼後都要剪繭。

著慣adidas。試穿過nike，但鞋頭鞋底太窄，企都企唔穩。

選波boot我會根據腳形，鞋底厚度，鞋皮。

天生腳形冇得變，邊一種腳可以睇下面條link

鞋底和鞋皮 係按照習慣。

Me著緊copa

我扁平足都好勁，puma暫時最好又好踢

TURE

補充多少少evoPower is the best

去搵Adidas 最柒既款
通常好撚柒既boot都幾好著

我都係扁平足

著過nike 嘅tiempo同 magista 係覺得啱腳型

我學界著過f50 次次都差唔多完場腳板底抽筋

認真，真係要試下白飯魚… 著nike痛到仆街